諗住四月尾去台南

最近壓力有啲大
想出去鳩fing下 唔想留係香港
咁啱見到有平機票來回$1000
心諗咁抵屌 唔去對唔住自己
諗住去三四日散下心就算
但我未試過自己一個去旅行
同埋自己份人好大頭蝦
雖然話台灣語言溝通到又近
但都有啲擔心
唔知有冇巴打絲打有興趣可以一齊去下

5月1號去 不過台北

book左機票？

4月尾高雄 都係諗住9行下

想搵伴去旅行 tg: mrbear622

我六月頭先去

不過台北

有冇興趣一齊

tg ed

絲打你去台南自駕遊定點？
我下次先去台南喇

六月尾台南高雄

4月尾台中

冇呀普通旅遊, 遠啲都搭的士
的士好平 (好似係)

四月中雲南。一張機票去
回程睇心情

咁瀟灑 唔洗翻工？

辭左職
再不瘋狂就老了，睇心情可能上埋西藏
前幾年已經有個唸頭，去大理盤間細客棧自己打理
係香港穩一萬頭，繳租唔見2/3，係港豬線繼續留